17-18 LIHKG香港超級女神聯賽半程總結 朱千雪6分領放勇奪冬季冠軍

首循環總結:
榜首朱千雪以45分既6分差距領導群芳奪冬季半程冠軍
而升班馬之中數苟芸慧成績最標青,力壓謝安琪呢位傳統勁女排喺聯賽榜前三位
護級形勢方面,林嘉欣-麥明詩-趙慧珊@SG分別得9分,7分同6分,理論上都仲有護級成功同降班既機會
至於榜尾簡淑兒...15戰全敗狂失764分,僅入168分,相信都死左9成以上架啦

另附半季橫向聯賽排名走勢表,多謝呢半季以黎一直或者間唔中都有入過黎參與過下既巴打既支持

簡淑兒係唔係會被踢出所有聯賽?

如0分係會的